{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023933",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014288",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 재송동 WOW"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数42室で構成されています。近くには東海線在松駅と東海線センタム駅があり、公共交通機関の利用に便利です。全客室は2名様を基準とし、一部屋あたりの駐車可能な車両は1台です。徒歩特価商品を予約した後、車を利用すると駐車料金が別途発生します。未成年者は身分証明書を所持していない場合を含めて入室できず、このような理由によるキャンセルや払い戻しもできません。追加布団が必要な場合は、2名入室価格に5,000ウォンを追加で支払う必要があります。人数を超える場合は、1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。ペットは同伴での宿泊はできません。連泊の予約は入室日から途中のキャンセルまたは払い戻しができません。入室および退室時間を守らない場合は、別途料金が自動的にかかります。平日は1時間当たり5,000ウォン、週末は1時間当たり10,000ウォンが加算されます。オンシーズンと特定の日、および祝日には料金が変動する場合があります。払い戻しおよびキャンセルは、ポリシーによって異なる場合があります。現在、先着順でクーポンを大量に配布しています。クーポンは予約ページで確認して適用できます。お客様の不便さに対する問題解決のために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数42室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅は何ですか？",
            "answer": "近くには東海線在松駅と東海線センタム駅があります。"
        },
        {
            "question": "一部屋あたりの駐車可能な車両の台数は何台ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車可能な車両は1台です。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価商品を予約した場合、車を利用すると駐車料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、車を利用すると駐車料金が別途発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は身分証明書を所持していない場合を含めて入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加布団の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加布団が必要な場合は、2名入室価格に5,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数を超える場合は、1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットは同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "連泊の予約はキャンセルできますか？",
            "answer": "連泊の予約は入室日から途中のキャンセルまたは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らない場合、料金はどのくらいかかりますか？",
            "answer": "入室および退室時間を守らない場合は、平日は1時間当たり5,000ウォン、週末は1時間当たり10,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンと特定の日、および祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルのポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルは、ポリシーによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "クーポンの利用方法はありますか？",
            "answer": "現在、先着順でクーポンを大量に配布しています。クーポンは予約ページで確認して適用できます。"
        },
        {
            "question": "お客様の不便さに対する対応策はありますか？",
            "answer": "お客様の不便さに対する問題解決のために最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 541
    }
}